顧嘉煇大師經典演唱會[粵]

收皮啦屌你老母臭閪

樓主死全家

林子祥

on9

推

林子祥勁撚到

好聽！

幾時做概live

長期mon住影視台嘅狗

長期睇TVB嘅狗

鍾意我

樓主悶撚到咁

Hehe

youtube有得睇全套 戇鳩仔

第一次見原唱者

求link

爽！

live睇正d

好歌不會悶

張德蘭把聲好好J

撈家唱歌真係無撚得豬

啊！！！

全部藍屍廢老

撈家 so miss u the tv drama

喂你老母比狗屌呀

你老母先係

屌你老母臭閪 你老母比狗屌緊呀

美C連呢D都開PO

哦 你老母先比狗屌

呢d正wo

一條j得下既女都冇……

屌你老母個臭口

拉

無啦 睇歌

屌返你老豆 死早d

忘盡心中情

何地我撚知

流經

你係人肉節目表？

你老母真低賤 生你岀黎要做無線

，

轉去睇snoopy算

格黎台有辣筆小新劇場版

愛你恨你
問君G否

愛你 恨你

習近平復始終爭鬥

首播日期: 2013.02.02
歷年來創作逾千首作品，打造無數家傳戶曉的經典電視、電影金曲的「香港樂壇教父」、著名作曲家顧嘉煇先生，2012年11月底至12月初假紅館舉行六場《顧嘉煇大師經典演唱會》。

既有好歌，當然要有一班擁有「金嗓子」的天王天后，才能演繹歌曲的韻味。廣結人緣的煇哥，邀得多位殿堂級巨星，包括鄭少秋、林子祥、仙度拉、葉麗儀、黃耀明、葉振棠、張德蘭、謝安琪、羅嘉良、陳潔靈、凌波、李樂詩等登台獻唱，為樂迷帶來一個星光熠熠的音樂盛會。

TVB特意剪輯演唱會的精華片段，讓觀眾重溫幕幕精彩場面，細聽首首繞樑金曲，重會多位久未露面的唱得之人，再一次向「煇哥」這位不可多得的音樂大師致敬。

who ha

秋官